有冇人可以救下我隻時雨figure…

一開始個呆毛變形所以用風筒吹返佢
點知吹完先發現個眼鏡縮水仲變晒形
我宜家點算好
真係喊咗出嚟
我啱啱先買返嚟咋…
或者有冇修復figure舖啊…

我真係好灰啊…

rip

真係冇辦法…?

我啱啱先買返嚟架…
點解我要咁手賤吹佢啊…

下年利是錢再買過隻

自己整過副眼鏡

唔戴眼鏡

SIDE JOR隻SHIGURE

屌好似生頭蝨咁一舊舊

how much

浸熱水得唔得

樓主你喺facebook d交易group都post咁咪係人都知你連登名

我過排喺fb del咗個post la…

冇用

個形咁簡單, 膠板自己整都得
整埋鏡片靚過原裝都仲得

畫一邊紙樣, 再 copy 左右, 一定對稱

睇下啱唔啱用

完啦好嗎？

右邊冇縮剪開佢帶半邊咪得，夠潮

好撚少事咋嘛

屌以為幽遊果隻

吹細埋隔離
done